{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153493?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 가온리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンションではない場合、ペット同伴入室が拒否される場合もあり、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙のための場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションではメゾネットタイプとIPTV/WiFiを提供しており、バーベキュー場もあります。 カフェは最高級施設を備えており、常時開放されているため、誰でも利用できます。 駐車も可能で、海水浴場の近くに辺山海水浴場があります。 体験貝掘りを楽しむために必要なかごと草取りを無料で貸し出しており、お客様専用の洗うスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合は何をすれば良いですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンションではない場合、ペット同伴入室が拒否される場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守ですか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が禁止されていますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、喫煙のための場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表に間違いがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されている施設やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションではメゾネットタイプとIPTV/WiFiを提供しており、バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "カフェはどのような施設ですか？",
            "answer": "カフェは最高級施設を備えており、常時開放されているため、誰でも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能で、海水浴場の近くに辺山海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "体験貝掘りに必要なものはありますか？",
            "answer": "体験貝掘りを楽しむために必要なかごと草取りを無料で貸し出しており、お客様専用の洗うスペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 731
    }
}